長袖短褲look ，應該著咩鞋？

波鞋？布鞋？

短褲都有分架

類似咁喇

布

vans9之類？

如果timberland會唔會好怪？

柒/毒

本身都柒/毒

timberland應該點襯？
想買對

人字拖

一陣落baleno買對著
99/2

緊係要著神鞋nmd拉

冇錢...
想買ub多啲

一陣買

白飯魚

clarks , Asics

都好

Clarks好似唔錯

上得黎連登叫人教你襯已經係一件毒到仆街既事

本身都係廢青喇

識襯就襯timberland啦 再加牛仔短褲

..

拖鞋

Airforce1 全白 毒撚必備